[海外英文文宣] 誠實中共系列上線啦!! #CHINAZI

PDF:

Reddit:

Imgur:

屌你秒沉

做得超級好
辛苦曬！！！！！！

有冇twitter 推

推

Push

可以拎張64圖。 slaughter unarmed citizens

chinazi紅色恐怖

我會得閒就幫推

留名

可以一齊拋下 idea

唔準沉

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有新圖airdrop多謝手足！

嘩，做緊啲中國內地人唔敢做嘅野，勁

不如整啲佢地想發聲但又唔敢表達嘅野啦

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

#chinazi

Thanks bro

掂

正呀屌你

屌

屌屌屌

手足有冇Twitter 戰線tg?

啱啱 post 咗

gogogo

正！即用！
唔好一窩蜂寫信自薦做陪審員

Can u share link want join

#38

push

可以講中共點違約？
eg 中英聯合聲明，南海，美中貿易戰

推！！！好靚！！感謝文宣巴打

好靚！

諗諗

幫手推 #chinazi

整得幾靚

有啲仲押埋韻 好正

tg grp

收到

時事台好大競爭，秒沉

巴打

有冇telegram link

有時有戰友好簡單話，“美國為利益唔會救我地架”。有時又有戰友鍾意講: “侵侵萬歲!”

其實又係時候提提大家，美國在港利益有幾個痛點，不一定和其他西方國家一致:

1. 不容翻版商品流通/出入口，導致美商版稅損失
2. 不容軍事科技經香港流入中國，影響美國國家安全
3. 希望美軍艦艇能依照1997年前一樣，定期入港 (雖然可以去泰國、菲律賓或台灣)
4. 每年對香港有巨大貿易順差，還有無數美資公司在港，希望繼續賺錢
5. 香港有大約8萬美國籍公民需要照顧
6. 香港和台灣，從來都是整個中美關係的兩隻棋子

要照顧美國在港利益，需不需要支持香港的民主普選，要看說。客。的。功。力。對美方來說，沒有絕對的答案。因為大部分美國人，其實對香港的事務不太熟悉。而在六月的示威前，香港人權及民主法案拖延多時，大家現在大概明白什麼事吧。

沒有民主，就無自治。若無自治，關稅齊一，我要攬炒!

Additional tariff to China, first additional tariff to Hong Kong!
#MakeAmericaGreatAgain
#FightforFairTrade
#TariffHKnChinaTogether
#PassHKHumanRightsDemocracyAct #AbolishHKSeparateCustomsTerritory
#liberateHK
#StandwithHK

幾靚

幫推

撞

冇

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

拋
拒絕1984

呢個唔錯，宣揚中國淫威

講出中共心底話

Twitter 見

推！

第2 粒核彈

正到我射

LM 再推

整得好靚, 推..已FOLLOW UPVOTE REDDIT, RT TWITTER

#Chinazi

嘩

幾好呀
夠哂諷刺

留個名先
應該幾有用

一針見血 無太多繁複嘅描述 文宣組真係好勁 推

呢set文宣有D痴線

推Twitter

721

Retweet左

辛苦晒

好正啊推

痴嗱線 #chinazi

哇

Clear and precise
連登高手在人間

正

pish

Pish

做得非常好，要俾世界更了解支共邪惡本質

假推

P牌仔留言支持

其實一路諗一路覺得中共真係好變態
呢啲圖第一眼睇係好笑
但全部都係發生緊嘅事
其實好撚心寒

簡而精逐張逐張慢慢tweet先

推爆

辛苦哂巴打！
做得好靚！
最鐘意啲系列文宣！

探長

共匪近呢一百年黎都係咁，不斷製造惡行同屠殺

整得非常好

係
歐美呢幾廿年對中國太寛鬆

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

呢堆圖好正呀！會盡力幫你share出去！加油！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

好正
但唔建議用呢張，因為message唔清楚，又有老屈feel

正呀

Downloaded all and will spread,
多謝樓主！

六四唔制裁已經係放生

呢個我諗咗好耐配咩圖
原本想配九段線，但 message 唔夠清楚
見最近有 total war 三國加持就用咗呢張

其實個 message 都好明顯啦
海南島 青海 西藏 新疆 台灣 內蒙關你老共叉事咩

tui

推呀

成日話俾機會俾機會
中国會變好
依家就猴住 14 億窮撚市場

不過二戰後好多列強對中国都有內疚心態
衰心軟又唔熟国蜻
唯有依家改返啱

整合連月黎黑警既仆街野，整個英文版然後比哂各國既警察部門，希望外國聯手施壓。由同行比同行壓力，應該最有效

之前整過

不過你講嘅應該係好詳盡嘅 document

721
811

高質

整張64 give me freedom or give me death
Caption: As you wish

TWITTER！！！！！

有冇大陸meme圖

仲有好多課
諗好再出第二波

唔熟行情
例如點

己收納，有新版記得通知我

用住先

呢張黑白地圖我諗咗陣先知係東亞地區
一開始以為白色係海，深色全部係陸地
可想而知，鬼佬應該更難睇得明
如果用現代地圖再突顯返西藏新疆或者九段線可能會更好

小建議 啲黑白相入面比返紅色佢
例如五星旗 毛語錄 活摘器官啲血 等等

準備print出黎海外貼
不過可唔可以用英文講講每張圖係指係邊度乜事？怕外國人就禁睇圖唔明，我英文又唔夠用

型

高質 推

已經save哂
準備每日定時定候po上twitter

會唔會畀返人地反咬我地散播種族仇恨？

831

啲英文好好簡而精

收工睇，點先可以比香港各國既警隊睇到呢？

高汁

我都覺愈詳細愈好，咁更有說服力說服人地成個警隊

瘋狂tweet!!!

留名準備Twitter 推

揚威海外

唔好講咩黑警死全家，支那人嗰啲
要針對共產黨點樣迫害人類

禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

睇到都好唔舒服！

好似有人做緊
咩國際警隊協會投訴

支持

Nice

求drive一鍵download 手機版連登cap唔到原size圖

64: We have the world best army, in terms of killing our own people

Chinaziiiiiiiiii

留名，一陣twitter

外國話要meme warrior呀
搵人整多d
有小熊維尼較佳

reddit好快ban
開twitter吧

高質可唔可以整埋64圖
Keep silent or
Our tanks will roll over you

正呀喂

痴那線

好撚正

手足好波!
叫埋外國人
十月一 全球反共大遊行

推！！！

嘩正 你班友仔全部同我down Twitter呀

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

係外國見到有巴打收到 快撚d Airdrop 啦 Brisbane jj

正，借用！

Tui

正確文宣方向

好清晰

831 901 902

ching 咁你要惡補下自己啲英文啦
大部份 search keywords 就有相關新聞
YouTube 最近都好多片
Vox, China Uncensored 都講好多

去 imgur down

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

好波ching

好撚勁 G持

呢個tag真係要重點推

全民Twitter

係咪應該約埋一齊出tweet

twitter, facebook, IG

好撚正 thanks bro

我去通知文宣組

世界級

赤納粹

好！

Powerful

721 805 811

堆

有無得加入一齊做？

超正

已retweet push

核彈級文宣

文宣來講幾高質，亦符合外國人mindset, 巴打做得好。

外國巴？

香港

要retweet

有啊
留言交底你啲貨

Terrific hashtag! China Zi

文宣組好波
勁快手

叻仔

Ching ho ball

721 85 811

721 811 Be Water Be Humble

好似警告味唔多夠

無，支那人同藍絲廢中廢老個思維依然係生番層次，難救

有咩高見

制裁中国 刻不容緩

推你上去

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

集體換美金，停止去匪區

加油

想做信用系統同nazi分等級比較，你地會唔會有興趣？

@goodnitecity

唔係 chairman Xi, 係 Emperor Xi

Wow 很紅很共！正啊

推！
好高質

好文齊推

做咗啲改動建議，你睇下啱唔啱洗
（？嗰啲唔識改）
----------------

stop badmouthing the CCP
the new big brother is chairman Xi

We sanctioned CX for her standing for HK
(your employer will be next)
or
(we do whatever we want coz everybody's on our payroll, and we don't care)

one country
?

spreading anti-freedom values under the shelter of the lands of freedom
that's their drift

we're not racist
it's the uyghurs' fault to be born as lesser beings

Our citizens always have the right to protest
only that they can exercise it outside China

(inhuman practices)
how we raise hell in our own backyard is none of your business

why should MNCs care about human rights of the Chinese
if they have no problem making millions in China?

Earth...
?

screaming already for losing your eyesight?
how about harvesting your organs when you're still alive?

Chinese characteristics
?

cruel govt
?

my ppl...
（OK）

屌你，推返上去呀

美妙！

多謝巴打

同埋，通常美國啲meme係用呢隻font:

跟返一樣，啲美國人會有共鳴啲

多謝巴打
不過唔係太啱駛
太 formal 啦

其實個 concept 比較似 Nazi Propaganda

好正，推

冇問題
不過我覺得有啲位可能要寫得清楚啲
先deliver到個意思
如果唔係人哋會唔明
尤其係外國人

好中

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

靚! 大力推!!!

推推推 一陣擺上Twitter

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

Jeng

今晚各位要小心 要有少少保護自己既工具
[防具篇] 家庭用品防狼工具

正！

用twitter 推

呢個係？
人蠢，sorry

有冇仿冷戰時期既文宣

9月1日，除左塞爆機場，仲要整多樣文宣

【國際路線】全世界印依款標語

推推推

此貼必火

強post 要推

D英文正到癡線

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

轉貼去Twitter 先

幫你推

多謝巴打 堅高汁

巴打好落力幫我推

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

第二波

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

。

PLease + 721 and 831 !!!!!!
Need those for Melbourne 4/9/2019

done

推上熱門

感激

大家開 做呢樣 其實好緊要

821,811,831

Op

推返上黎
極有用，準備9.29全球反共